IB SMS 已死

SMS delay 勁耐先收到